手足請不要阻塞醫院附近的道路，人命攸關

我係代朋友出post：

我係自己友，由6月9號開始參加遊行，集會，完全理解明白手足堵塞道路原因，但請唔好堵塞醫院附近嘅道路，因為病人需覆診，做小型手術。

利申：今日媽咪去QE做手術